醫護界，五大訴求+做好防疫工作，缺一不可

呢幾個月出去做fa
黃藍都救 得到啲咩？
比班警狗話係黑救護 照扑照拉照噴
今次終於到你地話事 唔好唔記得要報仇
如果一日唔完結場運動 一日都仲會有細路後生比人打到頭破血流 斷手斷腳 爆眼
希望你地既醫德係包埋呢啲人
反抗啦 醫護界
罷工啦 醫護界
五大訴求+防疫工作，缺一不可

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

你搞到市面上d支那製假口罩先

乜鳩

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

果堆垃圾口罩全部都無standard架